未來外母幫我上車

上星期跌斷隻腳打左石膏

好彩未來外母扶我 唔係的士都上唔到

有冇借d意用手肘撞下佢對波

以為講緊買樓